打vaccine之前可唔可以強制磅重? 超過某BMI就趕走?

打vaccine之前可唔可以強制磅重? 超過某BMI就趕走?

你真係信政府
個阿伯好大可能死於一種叫ADE嘅疫苗副作用架。